釘板究竟重有無前景？

老老竇竇，小弟考左個釘板中工之後就無工開
各位巴絲打覺得呢個行頭係唔係真係識人先入到行？
聽人講鋁模板遲下又會代替木模板
究竟我留好定轉好？
求解答

推推

認真答,咁你唔去學多個鋁板?

佢係寫住木鋁模板，但淨係教左木板

求答

用商品說明條例做佢啦

不過講真
個個入去學都係為左做釘板
不過好多都唔識人 好似我咁

老豆做三行做左三十幾年 期間做過老世
幾十年都係同一個班底
如果唔係識人 建築界好易開唔足工 因為無人授你玩

釘板唔係好多工開咩?唉岩岩畢業唔知做咩工好

你都知釘板呢D唔係上JOBDB搵工開 係靠人搭人
圍內玩山頭主義 埋到堆既話真係大把野做

無錯...入去讀好多都識人
讀完就有工開，搵過好多做地盤既師傅都識人做
但無人介紹

你講既野咁似我個fd今日同我講既野

如果你係叻嘅師傅就實有野做
但白紙中工就要識下搵路數
如果你唔介意可試搵釘板周邊嘅工種做住先
例如上板搬板

鋁板短期內唔能夠取代釘板
始終用木板彈性大好多, 隨時可以改

佢而家連板都無得比我搬

都但而家咁既時勢，考多另一個牌好啲
有咩工種好介紹